蓋世寶屌老母（一個有中二病00後）並非本人

近期有條友好搶口 仲要抄名招搖撞騙

十卜真。蓋清

撐真蓋清

瀨屎雞蟲都扮

十卜 蓋清

點證明你係真，卡勞起碼都會貼J圖

柒到成個張ching咁
同張ching一齊去飲維他牛啦

潮撐真蓋清

假個個係（屌）

瀨屎嘅都扮 高汁極有限

蓋清咁柒都抄

細蚊仔晒學生信用卡

阿叔我去親澳門袋十萬八萬現金去

又係咁啱係Poly

年齡學校都match